人工萬幾蚊，送左女友一部iPhone xs

同條女識左兩年，之前一直冇聯絡，7月先開始多d聯絡，咁一起去迪士尼玩，平時放假約佢食飯睇戲都肯去，每朝WhatsApp都同我send morning，咁我都有d feel，8月就話做我女朋友佢都ok，咁佢9月頭就生日啦，話想要一部iphone xs，開頭佢話要我出一半當生日禮物，我都ok，到買果日覺得自己條女生日不如直接買左比佢，咁我就直接信用卡買比佢，買完之後呢開始少聯絡，打電話約佢又話忙，send信息比佢完全唔覆，呢一刻我先知自己是一隻兵，點忙都冇可能幾日都唔覆信息，正仆街黎，平時出街有拖有錫

原文：

自己戇鳩邊怪得人

經一事 長一智
巴打 共勉之

出年apple出新機，關係自然好返啦

我明
而家食堅老麥儲緊錢換xs max
共勉之

賣腎好過啦

有冇問埋人地叫咩名

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone Xs...之後我就同佢出左部iphone Xs...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

加油豬哦，呢喂？

Xs &msn &一刻館真係拉得埋咩

有屌過咪當自己食貴雞囉，無就真係岸鳩仔喇

學費算平

今日老婆送咗部xs比我

真心膠